Hiit後慢跑

以前都係慢跑多 但近排聽到樣野叫hiit 咪試下
做完係攰嘅 但感覺唔係好實在 硬係覺得慢跑先減到肥
唔知做完hiit後再慢跑下又得跑得呢？

ps 我個hiit係全速跑100米 再行100米咁做16組

Push

Pish

做乜負評 又唔出聲

hiit定interval呀

其實唔係同一樣野嚟咩？

hiit其中個i就係interval

做完hiit 應該唔會有氣有力跑
你可能行果段時間休息得太長

好的 唔該你 我下次行快啲

你有冇出盡奶力跑架

有

咁似中學嘅田徑訓練

試吓全力跑30秒
慢跑30秒
loop
應該跑到第2~3段都想死
真係未聽過有人跑hiit 16次之後仲有力慢跑

你跑完16轉都仲冇咩實感既話
你d體能仲勁過職業運動員